（成報） 張德肛中聯辦鋪路保亂港勢力 捧RIP做大後備

漢江泄堅d 定 林早洩堅d?